覺唔覺香港先咁撚多扮外國品牌產品, 個牌子要寫埋London, New York, Paris, Swiss...

舊野成件淘寶貨咁,
個死人未聽過牌子係要寫撚埋London, New York, Paris, Swiss...
本來賣百幾蚊既野要賣成過千蚊咁
分分鐘你去London/New York/Paris/Swiss都唔會見到呢個牌子
真係嘔血
去其他外國商場都唔覺係咁樣....
港豬真係港豬, 有D錢但完全冇撚腦

例如?

BOY LONDON?

日本城?

German pool

美國冒險樂園？
澳牛？

仲有間電器鋪叫乜日本ask,扮日本公司

呢d都算
有d垃圾牌子特登打埋個外國城巿名
真係嘔血

「丹麥」藍罐曲奇

因為香港多老千
而水魚特別中意fancy野

呢個真係丹麥整喎

我畀德國寶呃撚左十幾年
細細個真以為係德國造
屌佢老母鬼鬼鼠鼠又告唔撚到佢商品說明

鬼鬼祟祟

Tokyo 呢？

好多牌子名就冇寫其他國家名，但就香港註冊或上市之後係大陸扮香港牌子

或者特登唔寫牌子咩來源但話行咩國家既風格混淆視聽

丹麥人十個九個都未聽過自己有藍罐曲奇

……現在一街都見到丹麥曲奇，其實真正在丹麥做的不多，大部份於亞洲製造，卻放上丹麥的圖片、文字 甚至國旗魚目混珠。「它們根本做不到聲稱的標準，牛油成份、口味、有些更用防腐劑及人造色素。」

丹麥無藍罐？

藍罐曲奇的確始於丹麥，至今所有出品，仍然在丹麥兩間廠房製造。不過品牌六十年代起主力外銷到香港，八十年代進入中國後，無再於國內銷售，據聞亦只有哥本哈根機場免稅店，及國內極少數超市找到。我們於丹麥頭進行街訪，幾乎所有當地人都不認識此品牌。

用人地枝國旗，其實有冇問題

你要搞清楚丹麥曲奇同丹麥藍罐曲奇，丹麥藍罐曲奇的確丹麥造，只係大部分外銷

一樣咁柒

至今所有出品，仍然在丹麥兩間廠房製造

你都識講丹麥得兩間，其他嗰啲呢？唔通亞洲道道都係丹麥殖民地 ？

2009年，丹麥藍罐曲奇成功獲取丹麥女王陛下瑪格麗特二世賜予「丹麥皇室御用品牌」認證，是丹麥皇室御用品牌，盡顯皇室尊貴。故此丹麥藍罐曲奇新的包裝上印有「丹麥皇室御用」的金色皇冠徽章，這徽章只賜予真正的丹麥藍罐曲奇使用，品牌超凡地位毋庸置疑，並非一般曲奇品牌可隨便使用。

瑞士糖

你識唔識中文
至今所有出品，仍然在丹麥兩間廠房製造
咪就係話得兩間，仲咩其他

咁藍罐曲奇的確係丹麥貨
其他假貨扮藍罐 又難食

TOKYO HOT呢?